連登仔始終都係大阪andy上位既踏腳石，遲早變condom用完就掉

利用連登仔同佢老婆上位
上完位利用完咪反轉豬肚囉
大大個大J同mr.love做前鑑

Andy哥打手去撚晒邊呀

？

縮晒入狗洞？

咪同大J一樣

當年巴打前巴打後 上左位話知你係屎
同依家andy一撚樣

睇個格andy哥都唔似大J好串⋯

世事俾你看透

話要退出連登嘅大阪乞衣哥又借連登宣傳

Andy畜已入贅做日本人 唔洗再當佢係自己人

幾個月前屌連登仔態度惡劣 好撚串話要退出連登 而架又要靠連登viutv打手宣傳自己

畜牲上水嗱？

又話連登垃圾？又要翻黎 你仲衰過舊垃圾

大J怒屌借自己日本老婆上位嘅網路乞衣

黑警開咁多垃圾post

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw 有無大阪酒吧推介？

大阪友日日係到on99緊